{
    "tweets": [
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1442719147503374339#m",
            "text": "N\u00e3o precisamos ser amigos mas se quiser me seguir tamo ai",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 28, 2021 \u00b7 5:13 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": true,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.7228421568870544
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/silviolual/status/1759942296378671209#m",
            "text": "Nada, absolutamente nada, \u00e9 mais importante do que interromper a escalada da viol\u00eancia e o ciclo de mortes que t\u00eam destro\u00e7ado a vida, em especial, de pessoas inocentes, mulheres e crian\u00e7as.    O governo brasileiro, sob a lideran\u00e7a do Presidente Lula, desde o primeiro momento condenou os ataques do Hamas (que sem meias palavras, classificou de \"terroristas\"), e clamou pela liberta\u00e7\u00e3o incondicional de todos os ref\u00e9ns. No exerc\u00edcio da Presid\u00eancia do Conselho de Seguran\u00e7a da ONU, foi o Brasil quem colocou em vota\u00e7\u00e3o a proposta de um cessar-fogo imediato, infelizmente vetada pelos Estados Unidos.    Hoje, em Gaza, h\u00e1 milhares de crian\u00e7as mortas e fam\u00edlias desabrigadas, vivendo em condi\u00e7\u00f5es desumanas e sendo for\u00e7adamente deslocadas. S\u00e3o pessoas sem acesso \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 energia el\u00e9trica e \u00e0 \u00e1gua pot\u00e1vel e que, mesmo antes da guerra, j\u00e1 viviam h\u00e1 d\u00e9cadas sob a l\u00f3gica do estado de s\u00edtio e do estado de exce\u00e7\u00e3o permanentes, caracter\u00edstica do que se denominou de necropol\u00edtica. Repito: nada pode ser mais urgente do que interromper as manifestas viola\u00e7\u00f5es ao direito humanit\u00e1rio e nada, absolutamente nada, pode nos indignar mais do que a situa\u00e7\u00e3o pelas quais passam as pessoas - todas as pessoas, sem exce\u00e7\u00e3o - afetadas por esta viol\u00eancia.   Estive honrosamente ao lado do Presidente Lula em sua viagem \u00e0 \u00c1frica e foi l\u00e1, naquele continente, onde as t\u00e9cnicas de v\u00e1rios genoc\u00eddios passados e atuais foram testadas sobre as popula\u00e7\u00f5es negras - inclusive os praticados em solo europeu -, que o Presidente Lula reiterou em seu discurso na 37\u00aa C\u00fapula da Uni\u00e3o Africana o seu veemente rep\u00fadio aos atos terroristas do Hamas e ao mortic\u00ednio promovido pelas incurs\u00f5es militares do governo de Israel. \u00c9 importante que se frise o seguinte: \u00e9 o governo extremista de Israel quem promove o massacre, e n\u00e3o a comunidade judaica, como os oportunistas e semeadores do \u00f3dio de dentro e de fora do Brasil tentam fazer parecer. Foi na Eti\u00f3pia que o Presidente Lula, na esteira de posi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do Brasil e em observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da autodetermina\u00e7\u00e3o dos povos, renovou seu compromisso com a exist\u00eancia de dois Estados e declarou seu apoio \u00e0 inclus\u00e3o da Palestina como membro pleno das Na\u00e7\u00f5es Unidas.   Estas foram as palavras do Presidente Lula em sua interven\u00e7\u00e3o durante a C\u00fapula da Uni\u00e3o Africana:    \u201cSer humanista hoje implica condenar os ataques perpetrados pelo Hamas contra civis israelenses, e demandar a libera\u00e7\u00e3o imediata de todos os ref\u00e9ns. Ser humanista imp\u00f5e igualmente o recha\u00e7o \u00e0 resposta desproporcional de Israel, que vitimou quase 30 mil palestinos em Gaza \u2013 em sua ampla maioria mulheres e crian\u00e7as \u2013 e provocou o deslocamento for\u00e7ado de mais de 80% da popula\u00e7\u00e3o. A solu\u00e7\u00e3o para essa crise s\u00f3 ser\u00e1 duradoura se avan\u00e7armos rapidamente na cria\u00e7\u00e3o de um Estado palestino. Um Estado palestino que seja reconhecido como membro pleno das Na\u00e7\u00f5es Unidas\u201d.    O Presidente Lula, portanto, levanta sua voz e usa sua autoridade para que toda a comunidade internacional olhe pelo povo palestino no exato momento em que o governo israelense amea\u00e7a invadir a cidade de Rafah por terra, em pren\u00fancio de uma trag\u00e9dia sem precedentes para a Palestina e que certamente trar\u00e1 terr\u00edveis consequ\u00eancias para toda a humanidade.   Em nenhum momento o Presidente Lula manifestou-se contra o povo de Israel ou contra a comunidade judaica. Pelo contr\u00e1rio: Lula se indigna contra a a\u00e7\u00e3o desproporcional e assassina de um governo que, inclusive, passa a ser questionado por outros membros da comunidade internacional, que se unem ao Brasil na exig\u00eancia pelo cessar-fogo diante do Conselho de Seguran\u00e7a da ONU.  A partir da pr\u00f3xima semana, o Brasil participar\u00e1 da 55a sess\u00e3o do Conselho de Direitos Humanos da ONU, como membro eleito, e na ocasi\u00e3o ir\u00e1 reiterar suas posi\u00e7\u00f5es pela solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica dos conflitos e pela reforma das institui\u00e7\u00f5es de governan\u00e7a global que, nas palavras do Presidente Lula, tem se mostrado incapazes de fazer valer suas decis\u00f5es ou de produzir consensos entre os pa\u00edses.",
            "user": {
                "name": "Silvio Almeida",
                "username": "@silviolual",
                "profile_id": "1768800217208352768",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1768800217208352768/GeM-hnie_bigger.jpg"
            },
            "date": "Feb 20, 2024 \u00b7 2:05 PM UTC",
            "is-retweet": true,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 3598,
                "retweets": 3909,
                "quotes": 400,
                "likes": 25100
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8260244727134705
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/farinhaclara/status/1737614295440163179#m",
            "text": "\u201cn\u00e3o direi nada, haver\u00e1 sinais\u2026\u201d  amiga a gente sabe que dir\u00e1 sim pois vc \u00e9 boca de sacola",
            "user": {
                "name": "clarazepam",
                "username": "@farinhaclara",
                "profile_id": "1715790452652171265",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1715790452652171265/EZGM95hv_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 20, 2023 \u00b7 11:21 PM UTC",
            "is-retweet": true,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 954,
                "retweets": 7439,
                "quotes": 3651,
                "likes": 44448
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.7943236827850342
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/PauloVieiraReal/status/1584531805343911936#m",
            "text": "ESSE V\u00cdDEO \u00c9 PERFEITO DEMAIS PRA N\u00c3O SER COMPARTILHADO \u2665\ufe0f  (e ainda me falaram que o cabra ainda \u00e9 do meu Tocantins! Salve tu, macho v\u00e9i!)",
            "user": {
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "@PauloVieiraReal",
                "profile_id": "1712814336987590656",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1712814336987590656/eoDMrwjt_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 24, 2022 \u00b7 1:06 PM UTC",
            "is-retweet": true,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 2231,
                "retweets": 19432,
                "quotes": 2032,
                "likes": 94939
            },
            "pictures": [],
            "videos": [
                "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1584530631370891266/pu/vid/754x720/KAJAhTAxkt6-EcqS.mp4?tag=12"
            ],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "positive",
                "score": 0.7735635042190552
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/mmaethe/status/1534891239098793986#m",
            "text": "Nossa eu reli isso hj e parece q eu sentia falta de ficar longe do alan AHHAHAHAHAHAHHHHAHAHAHHA TAVA MT TARDE EU TAVA COM SONO HAUAHAUHAA",
            "user": {
                "name": "maethe \u2728",
                "username": "@mmaethe",
                "profile_id": "1739040769770401792",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1739040769770401792/7qkvOkKA_bigger.jpg"
            },
            "date": "Jun 9, 2022 \u00b7 1:32 PM UTC",
            "is-retweet": true,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {
                "link": "https://twitter.com/mmaethe/status/1534428482356273152#m",
                "text": "Nossa quanta falta faz ficar uns dias longe do @alanzoka \ud83d\ude22",
                "user": {
                    "name": "maethe \u2728",
                    "username": "@mmaethe",
                    "profile_id": "1739040769770401792",
                    "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1739040769770401792/7qkvOkKA_mini.jpg"
                },
                "date": "Jun 8, 2022 \u00b7 6:53 AM UTC",
                "pictures": [],
                "videos": [],
                "gifs": []
            },
            "stats": {
                "comments": 34,
                "retweets": 71,
                "quotes": 14,
                "likes": 4376
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.713713526725769
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1482004137248276490#m",
            "text": "Vou sempre cobrar meus amigos de aten\u00e7\u00e3o e a falta dela. Eu quero saber que quando eu me matar, eles v\u00e3o lembrar que eu fiz de tudo pra ficar pr\u00f3ximo e estar junto enquanto eles n\u00e3o t\u00e3o nem ai",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Jan 14, 2022 \u00b7 2:58 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.4280744194984436
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1444327616127934466#m",
            "text": "Tem ot\u00e1rio p tudo n\u00e9... Eu \ud83e\udd21",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 2, 2021 \u00b7 3:45 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8215615749359131
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1443473510437953537#m",
            "text": "Vai dormir e transa antes, toma banho e transa no chuveiro Tipo, tem real necessidade de ser 5, 6, 7 vezes por dia? Eu sou maluco por nao ter essa vontade? As pessoas que tem essa vontade sao malucas? Aaaaaaaa nao sei",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 30, 2021 \u00b7 7:11 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8879947662353516
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1443473508936339460#m",
            "text": "Mt mais gratificante que transar saca? Tipo fica de grude o dia ali e de noite da umazinha e dorme Ou as vezes s\u00f3 dorme Transar dia sim e dia n\u00e3o, SEI L\u00c1 Acho que cmg \u00e9 s\u00f3 em respectivos hor\u00e1rios? Ocasi\u00f5es?  N SEI N\u00e3o entendo como tem gente que acorda e transa, come e transa +",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 30, 2021 \u00b7 7:11 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 1,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.6706673502922058
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1443473506050711552#m",
            "text": "Eu gosto mesmo \u00e9 de chameguitos man Tipo, tem pessoas q eu tenho super tes\u00e3o que me da vontade de transar td hora, E \u00e9 MT BOM Mas se eu come\u00e7o a transar toda hora, eu perco a vontade, mesmo eu tendo mt tes\u00e3o na pessoa sabe Sei la men, acho que ficar agarradinha com quem gosta \u00e9 +",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 30, 2021 \u00b7 7:11 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 1,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "positive",
                "score": 0.6718507409095764
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1443473503534166018#m",
            "text": "Estou pensando sobre: ser\u00e1 que sou demissexual ? Porque tipo assim, eu vejo todo mundo falando pra caralho sobre como transar \u00e9 bom p krl e bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1  S\u00f3 que: eu n\u00e3o sinto essa vontade toda em transar, ja transei com homem, mulher, fiz m\u00e9nage, e os caralho a 4 +",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 30, 2021 \u00b7 7:11 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 2,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 1
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.4901737570762634
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1443468021180375040#m",
            "text": "Eu sempre",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 30, 2021 \u00b7 6:49 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {
                "link": "",
                "text": "",
                "user": {},
                "date": "",
                "pictures": [],
                "videos": [],
                "gifs": []
            },
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.4642421007156372
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/matheusiverson1/status/1442852866717364227#m",
            "text": "\u201cvoc\u00ea ta diferente\u201d - sim, eu to enlouquecendo",
            "user": {
                "name": "tchu \u2022",
                "username": "@matheusiverson1",
                "profile_id": "1156270027512983555",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156270027512983555/lkFyOdQN_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 28, 2021 \u00b7 2:05 PM UTC",
            "is-retweet": true,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 53,
                "retweets": 17807,
                "quotes": 610,
                "likes": 37286
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.7331072092056274
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1443467879135993859#m",
            "text": "A menina que eu quero n me quer O menino que eu quero eu acho que tbm n me quer Ser\u00e1 se sou chato ou feio?  Ou os dois \ud83e\udd74\ud83e\udd74",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 30, 2021 \u00b7 6:48 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8241664171218872
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1443467159124992001#m",
            "text": "Passar uma semana ca pessoa com medo de se apegar sem saber se vai ser rec\u00edproco eh a morte",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 30, 2021 \u00b7 6:46 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.870926022529602
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1443296688530206722#m",
            "text": "A vida pode ser incr\u00edvel ou triste depende de como voc\u00ea prefere ver ela..",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 29, 2021 \u00b7 7:28 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.5532903671264648
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/h3ll0k1ttyzz/status/1443050520822878213#m",
            "text": "",
            "user": {
                "name": "hello kitty",
                "username": "@h3ll0k1ttyzz",
                "profile_id": "1431001942659145730",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431001942659145730/q3gu5Z3V_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 29, 2021 \u00b7 3:10 AM UTC",
            "is-retweet": true,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 34,
                "retweets": 5125,
                "quotes": 348,
                "likes": 17132
            },
            "pictures": [
                "https://pbs.twimg.com/media/FAa-t6rWYAE31WB.jpg"
            ],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.3472995460033417
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/filhaderosered/status/1442812666096013321#m",
            "text": "a arte // o artista",
            "user": {
                "name": "rafa \ud83e\udde9\ud83c\udf3b",
                "username": "@filhaderosered",
                "profile_id": "1789386215545774080",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1789386215545774080/bhWxjEmY_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 28, 2021 \u00b7 11:25 AM UTC",
            "is-retweet": true,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 424,
                "retweets": 1928,
                "quotes": 983,
                "likes": 32031
            },
            "pictures": [
                "https://pbs.twimg.com/media/FAXmeCHXIAE0yzb.jpg",
                "https://pbs.twimg.com/media/FAXmeQkXoAEBjY3.jpg"
            ],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.6590511202812195
            }
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/GabeYag20/status/1442898740327563265#m",
            "text": "Eu hoje:",
            "user": {
                "name": "Relatos da depress\u00e3o",
                "username": "@GabeYag20",
                "profile_id": "1442715931436888072",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442715931436888072/hfB8-_J5_bigger.jpg"
            },
            "date": "Sep 28, 2021 \u00b7 5:07 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {
                "link": "https://twitter.com/KlinKlin_13/status/1442895369063436289#m",
                "text": "Qro morrer",
                "user": {
                    "name": "FK\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                    "username": "@KlinKlin_13",
                    "profile_id": "1714059216724312064",
                    "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1714059216724312064/iusp1dQH_mini.jpg"
                },
                "date": "Sep 28, 2021 \u00b7 4:53 PM UTC",
                "pictures": [],
                "videos": [],
                "gifs": []
            },
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.6498107314109802
            }
        }
    ],
    "threads": []
}