{
    "tweets": [
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/1071662980289445888#m",
            "text": "foda da #baixoautoestima eh sempre achar que a pessoa nao esta te dando mole e sim apenas sendo gentil com vc quer essa pessoa te atraia ou nao. Mesmo com tudo favorarvel a #inseguranca e o #medo da #rejeicao acaba engolindo qualquer coragem ou seguranca de se deixar levar",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 9, 2018 \u00b7 7:08 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 1
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.758018970489502
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/1071661478984454144#m",
            "text": "E relacionamento? tem uma pessoa q trampa cmg q tava dando uma aproximada pra conhecer melhor. Ficamos proximos mas essa pessoa ja namora. Entao fiquei na minha. Ai essa pessoa vem e me diz que esta se interessando por uma outra pessoa que trabalha com a gente. Bota fe? #DECEPCAO",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 9, 2018 \u00b7 7:03 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.6972798705101013
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/1071660535731666945#m",
            "text": "sexta, ultima prova do semestre. preciso tirar 10 pra passar. a #ansiedade voltou com tudo e esta me paralisando. nao consigo estudar, dormir e acabo comendo pior do que ja como por me preocupar com essa materia. #tafoda",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 9, 2018 \u00b7 6:59 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9227681159973145
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/1071660130985480192#m",
            "text": "porra....ta dificil pacarai juntar um $ e quando eu finalmente comeco a juntar um trocado (literalmente), aparece um fdp pra tirar proveito. Eh claro que dei mole com dinheiro na carteira, deveria ter tirado. Mas enfim...",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 9, 2018 \u00b7 6:57 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9011210799217224
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/1071659512115937281#m",
            "text": "Bora que to cheio de Odio hoje..kkkkk cara, indiano eh um bando de filho da puta! estou ha 2 semanas juntando um dindin de gorjeta pra aproveitar esse fim de ano e esses arrombados roubaram meu dinheiro...uns 35 conto! bando de cuzao",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 9, 2018 \u00b7 6:55 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9372773766517639
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/964702585029582854#m",
            "text": "Acho importante viver intensamente cada momento da vida. Mas \u00e0s vezes \u00e9 ter algu\u00e9m pra compartilhar as coisas boas e ruins que estou vivendo. Minha #baixaautoestima me impede de tomar uma posi\u00e7\u00e3o quando conhe\u00e7o algu\u00e9m interessante...#dif\u00edcil #inseguran\u00e7a",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Feb 17, 2018 \u00b7 3:26 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.7682619094848633
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/964701636902948864#m",
            "text": "Quando eu acho que finalmente acredito ter encontrado a pessoa certa e descubro que essa pessoa acredita ter uma outra \"pessoa certa\". A\u00ed tem que ficar na #friendzone mesmo...hahaha #quemerdahein",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Feb 17, 2018 \u00b7 3:22 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "positive",
                "score": 0.46525293588638306
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/962566490242322432#m",
            "text": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m j\u00e1 passou por isso? Hahahahaha #comofaS #t\u00e1loko Ainda ganhei um presente...kkkkkk Bom, pelo menos a pessoa n\u00e3o sacou que estava come\u00e7ando a ter interesse da minha parte, e nem gastei com alguns \"mimos\" tamb\u00e9m...hahahahaha #vidaquesegue #bolaprafrente #phoda",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Feb 11, 2018 \u00b7 5:58 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.4342576563358307
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/962566488023592960#m",
            "text": "A\u00ed chega hoje, eu vou guiando a conversa pra um ponto que eu queria e tchanan: a pessoa solta sem querer que est\u00e1 se interessando por uma pessoa (que n\u00e3o sou eu, CLARO, mas que conhe\u00e7o, pois \u00e9 do mesmo c\u00edrculo de amizade). A\u00ed fico naquela: queimo o filme da pessoa ou n\u00e3o? hahahah",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Feb 11, 2018 \u00b7 5:58 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 1,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.6837118268013
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/962566486039678976#m",
            "text": "Tem uma pessoa que h\u00e1 algum tempo eu vinha conversando, conhecendo e tal. A gente n\u00e3o ficou nem nada. Est\u00e1vamos apenas nos conhecendo mesmo. E eu pensando: \"Finalmente dessa vez vai hein.. J\u00e1 conhe\u00e7o parte da fam\u00edlia, a gente tem interesses e pensamentos parecidos...\" kkkkkkk",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Feb 11, 2018 \u00b7 5:58 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 1,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.7197893857955933
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/958534347392540672#m",
            "text": "A minha vida se resume, basicamente a: se tem alguma coisa que est\u00e1 (Parece estar) dando certo, fique tranquilo que n\u00e3o vai durar muito tempo para voltar tudo ao normal e passar o que voc\u00ea imaginava que tava dando certo....HA-HA-HA (essa \u00e9 a vida dando uma risada malefica...rsrs)",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Jan 31, 2018 \u00b7 2:56 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.4939572811126709
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/958533564630528000#m",
            "text": "Vou falar #areal aqui. \u00c9 s\u00f3 eu me deixar levar UM POUCO e come\u00e7ar a esbo\u00e7ar um #sentimento por algu\u00e9m que j\u00e1 vem a decep\u00e7\u00e3o, o balde de \u00e1gua fria. P\u00f4 #vida, assim fica mais dif\u00edcil eu me dispor a gostar de algu\u00e9m novamente..",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Jan 31, 2018 \u00b7 2:53 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8748913407325745
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/958531076435140609#m",
            "text": "Se algu\u00e9m ler esse tweet me responde uma coisa: Se voc\u00ea est\u00e1 afim de uma pessoa e aparece algu\u00e9m pra concorrer com voc\u00ea. O que voc\u00ea faz?  Eu, desanimo. Porque, na real, ter #baixaautoestima me faz acreditar que a disputa sempre vai resultar em derrota pra mim...\u00e9 f%#@ =/",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Jan 31, 2018 \u00b7 2:43 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8010429739952087
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/958530052248961025#m",
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o ruim que at\u00e9 de gente feia eu to ficando pra tr\u00e1s... J\u00e1 n\u00e3o basta a crise econ\u00f4mica, agora tem a crise sentimental...kkkkkkkkkkkkkkkkk  #\u00e9rirpran\u00e3ochorar #algumdiatemquedarcerto",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Jan 31, 2018 \u00b7 2:39 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9279803037643433
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/951607161242767361#m",
            "text": "ser\u00e1 que s\u00f3 eu tenho #medo de me apaixonar?",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Jan 12, 2018 \u00b7 12:10 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.5114783048629761
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/948444092459044864#m",
            "text": "No #Reveillon recebi um elogio (coisa que n\u00e3o \u00e9 muito comum). Por + simples que tenha sido, me senti confiante, feliz. Acho que todos n\u00f3s devemos buscar elogiar as outras pessoas com respeito sem esperar algo em troca. Eu n\u00e3o sei elogiar, mas para #2018 vou buscar fazer mais isso",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Jan 3, 2018 \u00b7 6:41 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "positive",
                "score": 0.8354241847991943
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/941719556917252096#m",
            "text": "N\u00e3o sei se \u00e9 s\u00f3 comigo, mas tenho percebido que muitas vezes eu exijo mais de mim que as outras pessoas. Talvez a\u00ed seja algo que desenvolva a minha #ansiedade ou at\u00e9 mesmo a minha #baixaautoestima por exigir MUITO de mim mesmo em v\u00e1rios aspectos",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 15, 2017 \u00b7 5:20 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.7424270510673523
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/939991178942013440#m",
            "text": "falou tudo  https://www.facebook.com/pedrosalomao2/videos/1767928766836334/",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 10, 2017 \u00b7 10:52 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.7744374871253967
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/939571160106356738#m",
            "text": "esses dias ouvi de uma pessoa a seguinte frase: \"eu esperava mais de voc\u00ea\"...P@#*@ essa frase \u00e9 forte demais...O contexto era sobre #faculdade. Essa pessoa mal sabe o quanto eu sofri/sofro por conta da faculdade. Um #arrependimento PROFUNDO em ter escolhido o caminho que segui...",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 9, 2017 \u00b7 7:03 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.5568422675132751
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/939570631057788929#m",
            "text": "se a minha #depress\u00e3o fosse um megazord, seria composta pelos zords: Amarelo: falta de grana Azul: inseguran\u00e7a/baixa autoestima Preto: Facul Rosa: Resultados Fracassados Verde: Desemprego/infelicidade profissional Vermelho: vida sentimental mas qualquer um deles j\u00e1 \u00e9 uma #merda",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 9, 2017 \u00b7 7:01 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8100908994674683
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/939567056193818625#m",
            "text": "estou ha um tempo sem postar nada. Isso n\u00e3o significa que minhas neuras acabaram. Minha #ansiedade me paralisa de uma forma que me faz querer ter o controle sobre ela e n\u00e3o o contr\u00e1rio. Quero terminar a facul esse ano mas fico ansioso caso n\u00e3o consiga. Quero viver coisas novas",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Dec 9, 2017 \u00b7 6:46 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.712103545665741
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/935344020938805248#m",
            "text": "\u00c9 #triste ver pessoas t\u00e3o admir\u00e1veis passar por isso, mas por outro lado, me faz ver que n\u00e3o estamos sozinhos nessa #batalha!  Em luta contra #depress\u00e3o, Jim Carrey resume perfeitamente o que doen\u00e7a faz no paciente a.msn.com/05/pt-br/BBFBtMP?o\u2026",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 28, 2017 \u00b7 3:06 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.5016475319862366
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/932850869107863552#m",
            "text": "Ainda sobre #decis\u00f5es: gra\u00e7as \u00e0 minha inseguran\u00e7a, na hora de tomar uma decis\u00e3o (geralmente importante), eu simplesmente TRAVO. Isso me faz #procrastinar muitas coisas e desorganizar todos meus deveres e compromissos",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 21, 2017 \u00b7 5:59 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8381645083427429
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/932848930181787649#m",
            "text": "Talvez eu mude pra longe de onde moro em busca de novas experi\u00eancias. Mas a\u00ed me aproximo de uma pessoa que mexe cmg e conhe\u00e7o outra que est\u00e1 chamando minha aten\u00e7\u00e3o. A\u00ed fica a d\u00favida: tento alguma coisa ou foco nas experi\u00eancias futuras? E se tento e d\u00e1 certo? #pareceadolescente \ud83d\ude02",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 21, 2017 \u00b7 5:51 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.5711835026741028
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/932846443076911104#m",
            "text": "Um sintoma da #baixaautoesrima: #inseguran\u00e7a. Sou uma pessoa muito insegura para tomar alguma decis\u00e3o. \u00c9 complicado pois \u00e9 uma guerra de voc\u00ea contra voc\u00ea mesmo....",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 21, 2017 \u00b7 5:41 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.88059002161026
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/932845609173901312#m",
            "text": "Vale a pena ler!  https://m.fatosdesconhecidos.com.br/10-ilustracoes-que-mostram-como-e-vida-de-uma-pessoa-depressao/",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 21, 2017 \u00b7 5:38 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.5125321745872498
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/931406046433828864#m",
            "text": "Passei o feriado com uma pessoa que tenho gostado de estar junto mas acho q n tem nada demais. \u00c9 uma pena que em menos de 1 ano, esta pessoa vai embora e eu (provavelmente) tamb\u00e9m.",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 17, 2017 \u00b7 6:18 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8623164892196655
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/931405175394365440#m",
            "text": "Nesses \u00faltimos dias fiz uma autoavalia\u00e7\u00e3o e percebi que, Gra\u00e7as a Deus, dei uma melhorada. Acredito que isso se deve ao fato de investir meu tempo com meus amigos, com as pessoas que gosto e com as pessoas que gostam de mim (sim, elas existem...rsrs) #fuckdepression",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 17, 2017 \u00b7 6:14 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 1
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "positive",
                "score": 0.8410326838493347
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/931404593573003264#m",
            "text": "em poucas horas, estarei iniciando o t\u00e9rmino de um ciclo na minha vida. minha #baixaautoestima me faz querer, de alguma forma, fugir disso, mas sei que preciso enfrentar meus #medos e #inseguran\u00e7as",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 17, 2017 \u00b7 6:12 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.6095975041389465
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/931404277666516992#m",
            "text": "Fiquei ausente uns dias. Motivo: HD do meu note deu ruim dias antes de eu ter que entregar um trabalho da faculdade.....\u00e9 sacanagem isso hein...Depois me chamam de pessimista...rs #azar #faltadesorte #azarnojogo #azarnoazar",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 17, 2017 \u00b7 6:10 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.922723650932312
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/926626097302855680#m",
            "text": "cheguei a uma conclus\u00e3o: Nascemos sob press\u00e3o. S\u00f3 temos uma oportunidade de vida. Ent\u00e3o muitas coisas q fazemos s\u00f3 poderemos fazer uma vez",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 4, 2017 \u00b7 1:44 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.7106066346168518
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/926289974978326529#m",
            "text": "poxa vida...Noto que falta nas pessoas uma palavra chamada #EMPATIA. As pessoas s\u00f3 querem ser ajudadas. Poucas pensam em ajudar de volta",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 3, 2017 \u00b7 3:28 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8587859869003296
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/926289385519239169#m",
            "text": "a\u00ed vc manda um e-mail pro professor pedindo ajuda e ele te manda ler um livro de mais de 1000 p\u00e1ginas pra se virar...#comon\u00e3oficarputo \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c?",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 3, 2017 \u00b7 3:26 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.6658135056495667
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/926172979725250560#m",
            "text": "cada vez que eu tento dar um rumo na vida, parece que sempre aparece algum obst\u00e1culo na frente pra desanimar",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Nov 2, 2017 \u00b7 7:43 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 1,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.7733062505722046
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/925492613251305473#m",
            "text": "Tirando a habilidade de ser ruim em v\u00e1rias coisas, \u00e0s vezes gostaria de descobrir no que eu sou bom de vdd...haha #sehloko #baixaautoestima",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 31, 2017 \u00b7 10:40 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 1,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.43440693616867065
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/925223694003302400#m",
            "text": "#triste \u00e9 n\u00e3o me sentir capaz de resolver tudo de uma vez e talvez ter que adiar (mais uma vez) certos planos. #ansiedade #baixaautoestima",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 31, 2017 \u00b7 4:51 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9280574321746826
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/925223311730249728#m",
            "text": "2 semanas pra terminar um trabalho. 1,5 m\u00eas para mudar de cidade. 1 m\u00eas para terminar os estudos....muita coisa para uma cabe\u00e7a s\u00f3 #socorro",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 31, 2017 \u00b7 4:50 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.4715687334537506
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/925222956040708096#m",
            "text": "Sabe o dia em que tudo d\u00e1 errado? Ent\u00e3o foi a minha segunda-feira. Mesmo com algumas not\u00edcias boas, as ruins que vieram, vieram pra esmagar",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 31, 2017 \u00b7 4:48 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8014412522315979
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/924504161063927808#m",
            "text": "E aquele medo de n\u00e3o ser aprovado numa mat\u00e9ria acad\u00eamica? A #depress\u00e3o faz que eu n\u00e3o acredite que eu tenho potencial para passar na mat\u00e9ria",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 29, 2017 \u00b7 5:12 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8805347681045532
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/924503429225111553#m",
            "text": "Me mudarei em 2 meses para longe de onde estou e s\u00f3 agora uma pessoa passou a me chamar aten\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 que vai ser + uma frustra\u00e7\u00e3o amorosa?\ud83d\ude15",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 29, 2017 \u00b7 5:09 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8831038475036621
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/924502618738774016#m",
            "text": "Me pergunto constantemente se o medo do incerto \u00e9 por conta da minha #ansiedade e #baixaautoestima ou se \u00e9 um sentimento de\"pessoas normais\"",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 29, 2017 \u00b7 5:06 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 1,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8192031383514404
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/922941803287973888#m",
            "text": "Me sinto in\u00fatil por n\u00e3o conseguir terminar meu tcc. A criatividade n\u00e3o vem, palavras somem. Dif\u00edcil depender de uma facul pra ser relevante",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 24, 2017 \u00b7 9:44 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9246781468391418
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/921023664967036928#m",
            "text": "Mas nada do q disse no post anterior interfere na busca (q em breve farei) por um #psic\u00f3logo/#psiquiatra pra ser melhor orientado e tratado",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 19, 2017 \u00b7 2:42 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.734033465385437
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/921023210229043200#m",
            "text": "Sempre q penso em compartilhar com algu\u00e9m pr\u00f3ximo o que estou pensando, tenho medo de q pensem que estou sendo muito dram\u00e1tico. \ud83d\ude15\ud83d\ude44#depress\u00e3o",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 19, 2017 \u00b7 2:40 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9024008512496948
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/920080329104396288#m",
            "text": "Sabe qual \u00e9 a parte ruim da #depress\u00e3o? \u00c9 que mesmo quando as coisas v\u00e3o bem, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 bem.",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 17, 2017 \u00b7 12:13 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 1,
                "retweets": 2,
                "quotes": 0,
                "likes": 2
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8387269377708435
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/919027854289133573#m",
            "text": "S\u00f3 queria ter nascido com um talento que me me fizesse/ajudasse ganhar muito dinheiro... hahaha  #fdsDepress\u00e3o",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 14, 2017 \u00b7 2:31 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "positive",
                "score": 0.4805658757686615
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/918677760192557056#m",
            "text": "essa m\u00e9todo de ensino \u00e9 uma #merda! caraca, n\u00e3o faz sentido ter que fazer certas coisas que n\u00e3o v\u00e3o ajudar em bosta nenhuma no trabalho",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 13, 2017 \u00b7 3:20 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.955662190914154
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/918677299960061952#m",
            "text": "estou num momento t\u00e3o \"#looser\" que nem em joguinho de celular consigo ganhar alguma coisa...",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 13, 2017 \u00b7 3:18 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.7298465371131897
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/918569130902605825#m",
            "text": "quem \u00e9 um p\u00e9ssimo administrador do tempo livre?\u261d\ufe0fEu! Mta coisa importante eu \u00f1 me motivo a fazer e me distraio com coisas menores #depress\u00e3o",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 12, 2017 \u00b7 8:08 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9149777293205261
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/918532646782881793#m",
            "text": "https://www.facebook.com/WDsuplementos/videos/879568362219190/",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 12, 2017 \u00b7 5:43 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.8004621267318726
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/918289727861788674#m",
            "text": "a parte ruim da #depress\u00e3o \u00e9 que o humor muda subitamente. \u00c9 estar bem uma hora e do nada se sentir um #lixo \ud83d\ude1f",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 12, 2017 \u00b7 1:38 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9265772700309753
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/918213917813460993#m",
            "text": "o tempo \u00e9 rei, a vida \u00e9 uma li\u00e7\u00e3o e um dia a gnt cresce, conhece nossa ess\u00eancia e ganha xp e aprende o q \u00e9 raiz ent\u00e3o cria consci\u00eancia. \u2764\ufe0f",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 11, 2017 \u00b7 8:37 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "positive",
                "score": 0.5568908452987671
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/917920508540280835#m",
            "text": "Vejo pessoas pr\u00f3ximas conquistando coisas e at\u00e9 hoje n\u00e3o sei pq ainda n\u00e3o consegui nada q sonhei.",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 11, 2017 \u00b7 1:11 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 1,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.35541725158691406
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/917920316608872448#m",
            "text": "Como posso dar para algu\u00e9m algo que n\u00e3o tenho mais ou nunca tive? #desanimado",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 11, 2017 \u00b7 1:10 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.6220731735229492
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/917919924911296517#m",
            "text": "meu dia-a-dia: Qnd algo t\u00e1 dando errado, mais um dia comum. Se algo est\u00e1 dando certo \u00e9 que em algum momento vai dar errado. #baixaautoestima",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 11, 2017 \u00b7 1:08 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "neutral",
                "score": 0.547607421875
            },
            "combined_category": "felicidade"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/917919328347086848#m",
            "text": "Mais um dia que planejo fazer muita coisa e no final acaba que n\u00e3o fiz nada. #frustra\u00e7\u00e3o #depress\u00e3o #baixaautoestima #ansiedade",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 11, 2017 \u00b7 1:06 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 1
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9111327528953552
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/917099749047721984#m",
            "text": "ando conhecendo gente q passou/passa por problemas emocionais q nem eu. N\u00e3o sei se fico feliz por n\u00e3o ser o \u00fanico ou triste por ter empatia",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 8, 2017 \u00b7 6:49 PM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.5976954102516174
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/915830861882363904#m",
            "text": "Estou h\u00e1 mais de 2 semanas tentando terminar um trabalho. A mente simplesmente n\u00e3o quer funcionar. Isso me deixa #frustrado comigo mesmo",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 5, 2017 \u00b7 6:47 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9289052486419678
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/915830374424604674#m",
            "text": "Meta de vida: Conseguir me valorizar. N\u00e3o me sinto digno das minhas conquistas e realiza\u00e7\u00f5es. #depress\u00e3o #baixaautoestima #doen\u00e7ainfernal",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 5, 2017 \u00b7 6:45 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.8801888227462769
            },
            "combined_category": "tristeza"
        },
        {
            "link": "https://twitter.com/depressaorelato/status/915829481998290945#m",
            "text": "Recebi uma not\u00edcia boa esses dias e me perguntaram se estava feliz. Travei. N\u00e3o pude responder. Me decepcionei porque n\u00e3o me sentia feliz =/",
            "user": {
                "name": "Relatos Depress\u00e3o",
                "username": "@depressaorelato",
                "profile_id": "897309956738863104",
                "avatar": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897309956738863104/GzIb2TII_bigger.jpg"
            },
            "date": "Oct 5, 2017 \u00b7 6:42 AM UTC",
            "is-retweet": false,
            "is-pinned": false,
            "external-link": "",
            "replying-to": [],
            "quoted-post": {},
            "stats": {
                "comments": 0,
                "retweets": 0,
                "quotes": 0,
                "likes": 0
            },
            "pictures": [],
            "videos": [],
            "gifs": [],
            "sentiment": {
                "label": "negative",
                "score": 0.9264971613883972
            },
            "combined_category": "tristeza"
        }
    ],
    "threads": []
}